（香港版京A88）中港車牌勞斯萊斯泊上行人路

我爸是李剛！

推

殺到入小西灣

有冇人查下車主

點解4個碌同窗仲完整無缺

唔識查 有冇手足識查

其實早上個星期都有幾架旅遊巴咁樣泊係度頂住曬巴士上落